有冇人遇過同Ex好似樣的人

你本身好鍾意個Ex
樣都有8成似
但性格應該好唔同

如果遇過你地會點做
你地會點做?

不要暗戀 去強姦

假設俾你溝到
咁對個新嘅人都好唔公平啫
莫名其妙做咗第二個人嘅代替品

咁我都係鐘意佢既

但係你開頭描述只係講好鍾意ex
之後只係比較呢個人

自己諗清楚先
「都係鍾意佢既」聽落好勉強

佢性格一定好過EX

但你性格唔好
咪撚將人地對你嘅傷害加落第二條女度啦仆街